西記者：祖記到處兜售C.朗 皇馬巴塞都不要

西班牙記者巴拉格稱，祖雲達斯希望賣掉C.朗拿度（Cristiano Ronaldo），以甩掉其3100萬歐元的年薪包袱。

巴拉格對《BBC第五電台》說：「C.朗拿度被到處兜售，包括推銷給巴塞隆拿。我不確定他們是否能輕鬆送走他，以他的工資，誰會支付這麼多錢呢？」

「C.朗拿度之所以和巴黎聖日耳門產生傳聞，並不是因為巴黎想要他，而是文迪斯（C.朗拿度經理人）得到指示，去為C.朗拿度找一個新球隊。」

「我們還看到了和皇馬的傳聞，皇馬說：不可能！他不會回來。還有關於美國大聯盟之類傳聞，因為祖雲達斯想要甩掉這份工資包袱。」
附：祖雲達斯工資單

1、C.朗拿度、合約期到2022年、年薪3100萬歐元

2、迪列治（Matthijs de Ligt）、2024年、800萬

3、希古恩（Gonzalo Higuain）、2021年、750萬

3、比真歷（Miralem Pjanic）、2023年、750萬

5、戴巴拿（Paulo Dybala）、2022年、730萬

6、拉比奧特（Adrien Rabiot）、2023年、700萬

6、藍斯（Aaron Ramsey）、2023年、700萬

8、邦路斯（Leonardo Bonucci）、2024年、650萬

8、施捷斯尼（Wojciech Szczesny）、2024年、650萬

8、基迪拉（Sami Khedira）、2021年、650萬

11、道格拉斯-哥斯達（DouglasCosta）、2022年、600萬

11、辛度（Alex Sandro）、2023年、600萬

13、古達度（Juan Cuadrado）、2022年、500萬

14、貝拿迪斯治（Federico Bernardeschi）、2022年、400萬

14、達尼洛（Danilo）、2024年、400萬

16、基亞連尼（Giorgio Chiellini）、2021年、350萬

17、魯加尼（Daniele Rugani）、2024年、300萬

17、迪施基利奧（Mattia De Sciglio）、2022年、300萬

19、賓坦古（Rodrigo Bentancur）、2024年、250萬

20、迪美羅（Merih Demiral ）、2024年、180萬

21、保方（Gianluigi Buffon）、2021年、150萬

22、賓索基利奧（Carlo Pinsoglio）、2021年、30萬

當今波糧最多係邊幾個？

美斯份新約好似50萬磅周薪 應該係佢

唔係成日話賣波衫都賺得返既咩

後生仔咁平人工

神戶勝利船

do ligt

終於同山神一樣

藍斯

山神識彈琴 抵好多

其他咁撚平

返葡超踢

Come 我廠 la diu

咁老冇人要過氣

年薪3100萬歐元 3年就1億

有撚錢咩

免簽既話或者會有球隊有興趣既

去中超又冇糧出

去中東掘金佢舊金又太大

美職又出唔起錢

仲要歐

黎阿仙奴

back to MU

排第二De Ligt除番開週薪得15萬歐元, 仲未計交稅, 係英超都係中產人工

藍斯唔係400k咩

榜上無名

可能佢免費加盟, 簽約果陣已經收左筆簽紙費, 所以人工冇咁高

意甲人工已經係稅後

返曼聯了